[有圖]個人八達通已cut，你呢？

個人同廢老個張都cut撚晒！

而家用返散紙包幾retro feel, I love it!
但想講 每次搭巴士 無見過一個人用散紙搭車

記住！

五毛悄悄留下負評

Say no to Octopussy

你無車渣緊係咁講架

cut咗無回贈，不了

就係有你呢種仆街為小小錢都貪

唔方便 不了

推

搭車照用 其他不了

住屯門, 搭巴士唔用嘅話要比多程錢...

幾時用英磅呀

罷搭啦

其實巴士公司都有八達通股份
搭車可照用
買嘢不了

哦 好威wo

有車渣更加唔洗用八達通啦

支持，慢慢一步一步唔用
遲下希望你可以試埋搭車都唔用

咁又難搞

關咩事？而家八達通=港幣？

已罷

買野真係一定不了
搭車都可以慢慢養成習慣用散紙 總之一蚊都唔好益黨鐵

起碼我會嘗試作出改變

係屋企張床搞革命就最方便了

繼續攬住黨鐵過世啦你

好多地方冇得畀錢 你知唔知入錶都冇現錢 點用現金代替

八達通我會繼續拎黎俾交通費，因為有交通補貼。由政府羅番既補貼高過黨鐵收到既手續費。不過其他消費清一色轉晒用信用咭，或者現金

真心想知只係用佢黎塔交通工具先用得唔得？

泊車問題

樓豬你幾大...
泊車要用八達通wor

比左21蚊八達通公司賺仲上黎開post

盡量少用啦

月票啦

堅持唔撚用八達通 就算平時$7 -8蚊車錢 冇散子寧願入$10蚊紙 搭九巴啦香港人

1 巴士公司都有八達通股份，搭車交易唔會比佢賺

2 用八達通有交通津貼，有政府錢唔通唔攞？

利申 黨鐵跳 巴士用8仔 消費用paywave 冇車

我都你咁 食野 買野 睇戲都係用現金 信用卡
坐巴士就用八達通

On9仔

如果九巴出實體月票 我就唔用八達通搭車

跳

可免則免，避到盡避，其實唔難

respect

除左交通其他都八達通

咁多負皮？
連登垃圾食開屎嚟？
用你咪用
係都要衝出嚟話比人聽你有用
柒唔柒啲啊垃圾

小朋友 多d思考！

已cut八達通

交通津貼>八達通公司賺嘅錢
咁係咪應該繼續用

你加油

你咪cut囉 關我撚事

當然要日日都用八達通自動增值再轉去O ePay再FPS番去銀行
咁先可以整到八達通輸錢

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

0
0

唔好咪得
Cut嚟做乜
返屋企無得唔嘟sor

on9，cut 左咪又係咁，五大訴求和理gag 幾時set 死線出黎,咪又係靠勇武，我等十年先會cut

推

借位
[2020主線任務] 用人權法為武器爭取普選立法會+輸打贏要戰術

出嚟啦，出嚟啦

支持樓主！抵制八達通刻不容緩！

樓主一世唔好用八達通，用左即刻全家暴斃

政府畀得出我受得起，諗唔到理由點解唔要
咁有骨氣你不如睇急症個陣同佢講叫佢收你非本地人價錢啦

搭巴士用現金

不了

講得出呢句即係你100%冇車

巴士月票，再拎補貼
暫時唔會cut

好似已經有幾條友開類似嘅po留個咁嘅言俾揸車嘅ching笑到仆街

d錢應該係銀行比

點止無車，樓主直情無搭過私家車，

分分鐘的士都無搭過

會蝕轉乘優惠俾巴士公司同蝕交通津貼俾政府，不了

叫人罷左黨鐵先啦

返工搭巴士有keep用coins
放工個程未改到
其他野絕對唔會用八達通

點入停車場🤣

泊街，幾舊水都俾唔起正垃圾。

2020 年警察唔巡街
仲會有人用咪錶
我嗰區而家泊雙黃線都係合法
留返單線就得

梗係照搭啦，不過唔俾錢。

樓主好嘢！

屌你老母就係你呢啲唔用八達通嘅，喺超市度搵銀仔慢到死阻鳩住晒

但俾咗呢廿蚊可以令自己唔會再俾錢港鐵

樓豬肯定未見過我 我日日都用散紙坐巴士 搭狗鐵我就唔俾嘅

傻鳩樓主

啲垃圾死都要覺得自己好撚啱，俾錢黨鐵殺人都可以大條道理。

你同啲藍絲屌鳩人地堵路阻住返工有咩分別

一樣
正府俾錢你，點解唔拎？
拎番去黃圈消費都好呀

搭車先好，其他不用

五個負皮
你班食屎狗死開啦
黃？
你條底褲就黃

個人八仔一定要cut 佢十幾年紀錄都有齊 你諗下黑警可以追蹤你過去10幾年做過啲咩 cctv睇返一目了然 你嘅個人習慣 購物習慣 搭開邊架車 所有所有嘢都可以查曬出嚟

只限搭車用
以前會去下7仔ok買野飲用下
但家下連幫襯都唔會

冇
嗰班垃圾仲夠膽話自己黃先好笑

ching心水清

就係你垃圾沒能用藍屍學人地上連登屌你老母躝你老母閪食屎啦

之前有巴打話過用八達通搭巴士係唔會俾黨鉄賺手續費架

cut 左就無左record？
神邏輯

我港幣都唔用 用緊美金了

可以嘅話轉埋綠卡會更好
當你返工每日車費20
綠卡就變成4蚊
每日慳16蚊 點都多過交通津貼

由八月開始已經冇用八達通 每次搭車都係用銀仔

搭巴士我鐘意慢慢數

呢隻無按金，食左你88 蚊

為唔要私隱而貪利益學人做革命真係笑
垃圾港共大把錢點會咁快空庫

agger
點解呢班垃圾仲可以咁撚串嘅屌你老母
用八達通我都算
你仲要串柒柒衝出嚟屌人？
你知唔知醜呀柒頭皮
屌你老母

咁都盡量唔好用啦
要戒
唔好習慣

一直都冇用 日日跳閘

九巴有優惠站
每日平$4

me2

呢張係比怕柒嘅人買

好似話廢老啦轉左聲
依家可以認到普通優惠同廢老優惠

冇用嚟買嘢好耐

上星期先抄咗兩張
不嬲抄咪錶多過抄泊街

但前幾日話咩升級左
真係唔清楚
冇搭

巴士月票咪又係八達通
黨鐵都係

月票會扣八達通錢

隧道俾cash咪得

唔好人講就信 落場用自己對耳聽下

真係㗎
本身已冇用八達通，但搭巴士應該用？？

一直都講緊搭車照用 其他不了

落去做咩
又唔係搭

唔撚識用信用咭？

咁你又話轉左聲
你自己唔清唔楚係度散播未經證實嘅消息
咪叫人自己落去聽下有無轉左

on9
損敵 10
自扣1000

一撚早講撚到明唔撚work 都仲係要不停吹
同叫人聽日罷工一撚樣 咪搞到黃絲比人炒 比人杯 比人搞

叫人做之前可唔可以用下你個腦

我幾時有確實話轉左？
好似=確定？
你都幾on9下喎
笑死我咩
講到我話
黨鐵轉左聲啦咁
on 99
對於你呢啲on9
我都係block算
廢事比你呢啲on9污染對眼

之前無八達通啲人一樣咁過活

月票係用八達通買
之後你張八達通=月票

溫馨提示
月票同一個月買兩次(隔月買)可以拎多少少回水

綠卡啦

又一個on9
又block多個
垃圾
黃？
底褲呀？

G持

用咗未間接畀咗錢港鐵

你班垃圾淨係識負皮
夠膽講幾句啦垃圾

幾舊水比政府有咩分別

果然係無渣車

有冇底褲黃示意圖

無話唔得既 各人需要唔同

繼續負皮啦垃圾
聲都唔敢出
柒頭皮

黨鐵肯做番港鐵
公開721 831cctv
我咪轉番用8仔囉！

唔係淨係搭黨鐵用八達通佢地先有水抽咩？

google

個人嗰張10蚊係一定要比
唔退嘅話仲等於比咗50蚊按金佢
但係11蚊嗰張擺夠90日就唔使扣手續費

絕對同意 不過大快活唔肯收信用卡就真係好麻煩

唔驚被監控，可以搞埋自動增值，拎回贈

最緊要黃店比現金

26過隧道真係冇得唔用

冇錯
黨鐵都係有錢分
因為係大股東
所以連登仔就繼續比藉口自己用
我簡稱呢班人為藉口撚
同比藉口人繼續食藍店嗰班垃圾差唔多

唉.... 屋企保安要用個人八達通先入到

啱

你又幾垃圾
幾十蚊一餐回得幾毫俾你 就用八達通益黨鐵？
你唔識俾現金？

最主要交通補貼
轉車/回程優惠真係八達通先得

我住大西北
轉個車/回程冇八達通真係差十幾廿蚊

班垃圾淨係識負皮
笑死人
話緊你條柒頭啊
淨禁負皮
駁唔到？

咁咪留返淨係拍入去先用
其他避到就避

同埋用個人八達通搭車等於暴露行蹤

幾蚊都買起連登仔啦
咁垃圾
我係中共
人人派幾萬
運動就可以收皮
反正大家都係貪嗰少少錢就阿吱阿咗

又一個on9
垃圾
做埋d on9野慢慢自我感覺良好打飛機囉
我驚到時叫你出黎遊行都話腎虧出唔到咋

慢慢有架啦
太古果間自助機可以apple pay

跟住班垃圾又淨係識屈毛
然後又比唔到咩理據
笑死人咩

住大西北既人係轉車站轉車用現金要俾兩程全程既錢
你日日咁搞每個月車費雙倍
咁叫明志？

巴士有 月票既咩

你用任何形式使用八達通付款=比錢黨鐵大股東
有人未明呢個道理未？
求樓主pin
唔洗理班負皮撚
咩理據都講唔出

831之後咁啱跌左銀包 之後就冇跌過張8仔 成日都要人找錢數d銀比我
利申仲係學生

勁呀Ching! 支持！

Respect! Support!
以後搭巴士見人入錢多數係手足了
個感覺會好開心
期待聽多d入錢聲

Octopus 可以用月票 replace唔到...

狗巴出咗月票年幾兩年啦喎
住大西北，張月票回唔到本仲難過回到本

買野用apple pay

樓主弱智？送$21比八達通公司？？等於用八達通搭左$1000車了

呢個世界無話唔用d咩會死既
唔用八達通點樣自扣1000呢？
你做唔到咪算囉 點解要屌人做呢？
正如你罷唔到工 都唔會屌d人罷工呀？

Anyway 無乜必要為呢件事罵戰

除咗停車場
我都無用過八達通

真係抽2%？有冇鋪仔老細講下收費

一個月搭車都唔只1000啦
更何況，反對一樣野，唔會因為令我自己蝕錢而卻步

請問你知唔知點解收左你手續費呢？

貪個少少錢 冇撚大志

問題係完全冇代替品。。。

有得用信用卡嘅地方我都會用信用卡
但好多根本冇

做到咪做
做唔到唔需要屌做果d人。

如果二百萬人一齊cut八達通每一個50

真啦
唔通八達通開善堂免費俾你用？

你點知人地無做其他野呢？
咁都叫on9野咁其實乜都唔洗做了，慢慢等2047年來臨啦
革命就係由小事做起。

點解仲有人問

以前聽係收租機費

咁少事都唔肯做
仲有條仆街話食大快活要賺佢回贈

洗撚理條垃圾藉口撚
叫班偽黃食屎啦

啱
其實應該大力推廣Apple pay/Google pay
又係一拍即比錢重要有回贈

重有Samsung pay, 有時見惠康會有優惠

樓主唔諗下仲飲緊東江水
仲用緊東江水沖涼
是但睇下屋企既產品 都係大陸造
生活每一個細節都離唔開比大陸賺緊錢

我要反對佢仲會唔會要擇日等三個月先返去cut?

不了 不方便

「避到就盡量避」
明唔明呀傻鳩

人如其名

而家大家都努力改變緊
小至紙巾,口罩，都有人開post教搵邊d唔係made in China.
Little things matter. 大家咪盡做。
唔明d人自己做唔到都算，
仲要係度屌d做既人。

我未夠膽cut八達通
但絕對支持樓主

今朝已去百佳買左2排寶碧面紙

為左怕自己三個月後唔記得所以要送$21比八達通

反對就應該唔好送錢比八達通啦

交通津貼真係睇你點睇。
當你好憎一樣野時，就算佢每個月補貼幾百蚊比你，你都唔會想用。

冇錯
根本就應該要搵到個代替品先叫人轉

曬鳩氣 唔洗一年就死死氣買返張八達窿黎用啦

唔係記唔記得 你憎一樣野就一秒都唔想留佢係身
仲會唔會計住個十幾蚊？

廢老卡都cut

起碼以後唔會有

呢d 叫唔理智
因為你個人情感，所以你資助八達通
究竟你呢個行為幫緊定抵制緊地鐵？
人地行出去隨時無條命，你就忍住一陣，幾個月後先退都唔得

你都識講盡量
依家根本冇代替品

想更多人唔用八達通
就應該大力推廣Apple/Google/Samsung pay

成日都坐輕鐵
一個星期先一兩日巴士黨鐵
本身有五日都唔洗錢搭車 津貼都拎唔到 多數都係散銀巴士就算

冇用一排
直到最近肺炎先用返八達通，
因為錢其實好污糟

我都cut左成個月啦

條友根本就無盡量做
盡量就等到3個月先退啦

十蚊資助到幾多？而且退個人八達通點都要手續費
你都on9，唔見你屌其他仲用緊仲搭緊黨鐵既人？係要拎住人十蚊係度嘈

最憎人係度情緒勒索講乜人地行出去隨時無命乜乜乜，已經唔需要再同你討論

繼續拎住果十蚊退手續費係度鬧啦你

秒

我都係咁玩，出街消費用credit Card, Apple Pay, cash係常識吧

師兄正解
d人錯晒重點

支持樓主付出, 但係我會照用

無人想揸住鬧
但你死要繼續賴唔認，我咪繼續囉

Free rider

邊方面冇代替品

一個選擇黎姐
我尊重樓主選擇, 而我選擇用其他方法實行有咩問題
一定要批鬥架咩

幾時有唔認？
雞蛋𥚃挑骨頭，淨係識屌同路人
你繼續啦

算啦
我都係 繼續 散紙撘九巴

認緊？

以後行路算啦on9仔

我呢個回覆叫緊大家唔好益八達通，要等3個月
你就覺得有問題
你想捐款比八達通咪直接呼籲囉

唔明點解要咬住樓主唔放

咁撚多負評
擺搭都做唔到學咩人抗爭

聽聞有啲濕尻街市只準用八達通

已經解釋左
認一句就得
幫手呼籲大家要等夠3個月OK?

Thanks

仲以為你剪左佢

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

做唔到咪盡做其實有咩好拗，樓主又唔係拎槍指你，又冇情緒勒索

得我用散紙

黨鐵免費咁好福利做咩唔搭

你咁計遊行係輸時間，完全唔值

咪係

幾個月前CUT咗，理大嗰時申請返
事實黨鐵有時係快過其他交通工具，總有情況係你迫不得已要撘黨鐵
或者你用八達通可以響政府拎到利益

我認為根本唔需要CUT
但要保持張卡係低儲值
同時唔好響７仔、超市、食肆等非必要地方使用就得
（唔好畀黨鐵食嗰2%）

你身上有張八達通卡唔代表就益咗黨鐵，係睇你點用

的確有班人係唔會改變 唔屌唔鬆化
申利 好幾個月前已經唔用八達通

笑撚死

on9
苦行

搭車唔用咪蝕比個仆街政府囉

點解唔叫人罷用華為小米
華為每賺一蚊
5毛國安就多D錢分打鳩香港人
黨鐵係惡但都不過只係幫兇
兒登成日叫人沉迷打細路，唔打大佬，why?

on9，政府俾返津貼你唔要，蝕返俾佢做乜

唔益幾毫俾黨鐵但係俾幾舊水正苦
你真係智將

自動增值應該會信用卡公司收八達通
信用卡公司又會回贈番1.5%俾用家
之後再將呢筆放入黃色經濟圈

五大散紙，缺一不可

惠康不了

條友離地離到上太空？

已冇用八達通4個月

盡做啦
我除左錶位其他盡量現金或者信用卡
Btw有車揸唔係特別威 唔洗拎黎串人

@anywherebutchina

tg gp

Why not all?

冇圖 jj已cut

支持樓主！

師兄你明我

樓主唔洗太認真 細心睇下黎黎去去都係果一班人係度搵野黎屌 呢個post又block幾個
同我地入藍絲grp滲透玩膠挑起罵戰一樣
乜撚都話唔work
自己唔做仲走去屌人做

Thanks bro

樓豬似係啲初中雞無坐過朋友私家車

香港唔養車 分分鐘月入仲高過養車

Cut 八達通根本就係麻煩自己

cut左用緊支付寶

有limit

佢地唔想承認有人行多佢地一步
付出多過佢地 做得好過佢地
淨係識批判
唔識欣賞

三個月內退卡？
收咗$11
其實用到負$50就唔理咪得

你睇下樓主食左幾多負皮就知啦
真係難為樓主
好心都要比班垃圾屌

負錢好似唔可以多過2x

一開波就最高難道
咪撚On9啦

樓主唔好灰心

有學生相有感情冇cut但用到負錢+冇用幾個月

次次搭巴士都冇咩見人用散銀+1不過都理解係幾唔方便

點會有人用散銀 咁麻煩
你高估左香港人啦

係要日日買卡
再張張用到負50就唔理唔退
增加佢成本

你慢慢
我一陣搭鐵
又快又方便

淨係拎黎搭巴士
其實都好掙扎cut唔cut左佢
個交通津貼我地受得起有餘

blocked

新卡負50
舊卡負35
利申：一手料

你望下你負評幾多
block?
我block你先呀

講起渣車入停車場，我會禁制同人講冇八達通雖然係好阻街坊
講真要唔用嘅係絕對可以避免，同吉野家一樣

東江臭水依啲就真係唔到我地揀除非光復到政府起化淡廠

我無limit

用巴士月票

+1
一入黨鐵諗起721 831仲有無數運狗事件就好撚嬲，點搭得落
我身邊都仲有朋友搭，有啲會轉長者卡都係好嘅開始

廢老仲平過補貼

其實真係cut 唔到
AP Staff 已經冇可能cut卡...

免費搭

屯門撘鐵要兜個大圈

學生卡退唔退好 定keep住罷用就算

有唔少住宅都用八達通入閘

點樣可以加壓力比各地方等可以用Apple pay？ 英國所有交通工具都用得，點解香港咁衰無選擇？

講左十萬幾次 除左舊卡只可以負35
正確做法應該負夠50 hold住張卡
你退卡又要收你手續費

今朝至用完 apple pay 食大快活

x2

用 hktvmall

要paywave 普及化，最起馬paywave搭到車，咁就有機會唔用，屌打8達通。不過港共一定比支拿寶先同唔會益鬼佬。好撚反智。

個設計勁on9要兜元朗先出去

八達通直頭玩到比狗鐵封左 仲好。日日唱散紙搭車其實真係無咩嘢 你平時買完野叫佢找散d咪得 好快就習慣

用散子坐巴士
係有次等咗半個鐘都無車，九巴app連下一班車嘅時間都無先焗住坐鐵，嗰日真係唔知做乜鬼

如果搭車都用得到Apple pay 就好

搭車照用，其他不了

+1

消費淨係用信用卡同現金

已cut

推呢個 得閒轉下張八達通

完全明白，巴士淨係用八達通，其他不了

坐黨鐵用廢老卡啦

晨早應該學外國咁用信用卡搭車香港俾八達通搞到停濟咗廿年

Cut左三年

又係利益輸送壟斷既結果！
呢的真係需要改變！

散紙都係政府出嫁，不如以物易物啦

有好多私樓（非地鐵盤）都已經用八達通做拍卡門禁系統
無八達通拍卡點返屋企呀大佬

一直都無

廢老個張照嚟搭黨鐵啦
用都係用垃圾政府錢
左手過右手
你唔用政府錢 都係送上支那同大白象
無謂蝕比港共同黨鐵

搭黨鐵無抽水呢個講法 同一間公司
你用嚟7仔買野 搭巴士 就有水抽
搭黨就用廢老卡 港共補差額

每次都係用散紙搭

Ok以後可免則免
唔撚想益仆街黨鐵

呢個真

一百蚊先兩蚊
一億佢先賺果一百萬
剩係行政管理費都冇撚左

剩係收鋪租玩樓盤都億億聲上落
用窮人眼光你好難係經濟上動搖佢
你罷買佢港鐵廣告賣既野 罷去佢既商場 間中去佢既物業搞下事 咁就會有效d
八達通真心同帶環保袋慳幾蚊一鳩樣

搵公司整個卡取代八達通啦！機會黎啦！

唔好睇少自己既力量 你一個用散子答車係冇衝擊 但全部人都用就好大力量
同一蚊交稅 禁美金 去到黃色經濟圈都一樣

要搭黨鐵用廢老卡
巴士小巴用普通卡拎回增
其餘一定用現金/卡

總撚之就一蚊都唔撚益佢

傻西

因為你見我唔到

小朋友你做完功課先上連登啦

推。

諗起樓主搭車要攞銀仔出嚟數就覺得好撚好笑

幾時開始退八達通有手續費

都唔洗去到咁極端

比人check最多咪跑走 反正冇後果
驚既就乖乖地比500啦

出卡唔夠三個月退卡的話收11蚊手續費

你就傻鳩
仲比緊藉口自己
乜撚野叫避到就避

我教你啦
買外國既水
去海邊拎水返屋企自己做蒸餾法
買野淨係揀外國牌子
咁先係有決心
見到你成碌柒咁 取消八達通就開post以為自己好黃？好夠抗共
我覺得你好撚垃圾 無決心
淨係識嘩眾取寵

推！

建議大家轉用wechat pay

你不如話啲地都係政府鋪嘅唔好行

個人八達通點退？

個人八達通都係直接要站內客服退就得？

你寧願因為個2%而比政府慳翻個1/3補貼？

八達通我只用嚟坐車，回贈之後再捐比立場，北區，星火同埋文宣。
但其他一定唔用，即使有優惠！

交通津貼同轉乘優惠點解決？

損敵五百，自損一千